有無ps4 Division玩家等緊1.5 update?

唔知幾時有update

宜家仲有人玩隻垃圾game？

仲有人玩架咩

瘋狂彈game

想玩生存 但係入口位置話離先 叫我等更新 明明已經更新咗 又襯black Friday 嗰陣買埋season pass

離線*

我連game都入唔到

ps4 要20/12先有得玩[/i]

有冇ps4朋友
啱啱到22LV
psn: PaulChung_CML

PS4 Division HK Telegram Group